究竟而家有幾難搵工？

In一份it類part time
見完先知原來每日做兩個鐘，但我搭車來回要兩個鐘
開價$70/hr
婉拒完個hr仲比hr屌返轉頭
話而家難搵工，我對眼生係額頭到

係咪真係難搵工到4個鐘140蚊都應該要做？

屌返個H R囉
關佢撚事咩你又唔係同佢打工
使乜喺佢面前表現奴性
一句屌柒佢話不思進取
祝你停薪減人工

skype in冇開cam
但似係中女

無錯，ptgf 幾千蚊個鐘，香港大部分人都衰過做ptgf

你冇得做ptgf咩？
偽娘點會失業

屌那星當下真係呆撚左
第一次見工比人屌返轉頭

做咩唔屌返佢 佢咁嘅態度

你住得遠關人撚事

無100蚊都唔做啦，搵水魚

咁我婉拒左
唔洗比佢屌掛
又唔係屌佢人工低

我都唔明點解

個Hr都好唔識做人